擁有能力者爸爸或媽媽的KPOP女！

Trot歌手洪真英的父親是朝鮮大學經濟學的名譽教授，也是銀行常任監視委員，洪真英之前曾在綜藝節目上提到父親在她小時候的時候，都會把錢包打開跟她說想拿多少零用錢自己拿。

睇IKON班MK仔上佢屋企好似唔係特別豪華

GFRIEND的成員Umji的父親是韓國知名的牙科醫院長，營運的牙醫在首爾有9間、仁川9間、京畿道有12間……等，在韓國總共約有45間，Umji曾在綜藝節目中說小時候和爸爸一起去北韓醫療服務。

45間...7仔咁開

TWICE的成員Mina的父親是一位有名的整形外科醫師，是拍攝日本版《白色巨塔》時做為背景的大阪大學的醫學部所屬，也是醫療開發部的中心長。

大公司嗰啲9成都係啦

睇錯左 擁有 能力者
仲要第一個就見到洪真英

我都係
以為第二個會係金鐘國

千成林吃醋?

係就好

洪真英張圖...... 想要打j了

TWICE的成員Mina的父親出手

依張圖又幾靚

GFRIEND的成員Umji 張圖 又幾靚

twice不了

整形外科係骨科既意思